一月一度嘅將軍澳狗展又黎喇！

小心唔好比狗咬呀！
8點記得為手足默哀一分鐘

屌 堆狗好撚得閒

同場又無狗肉節呀?